［原始人］想問下piece up依間野可唔可靠

如題，原始人未網購過

係fb彈d廣告出黎見到
睇啱左樣野 要3星期時間運過黎
求奇上網check過下價錢 好似都平唔少
有無伏?

買過一次 伏就無 但堅等得耐

等下無所謂既
主要係怕買到假野/舊野到手係爛既咁

等得耐係指 比佢講既時間等多左幾耐?

岩岩買左個ck銀包 等都唔洗等應唔應該驚

係咪現貨所以唔洗等渣

好耐, 不過都預咗, 最仆街係成日都唔覆

買過冇伏不過你預等起碼三個禮拜

利申買過幾次野
幫你訂就真係唔好預佢快,最快都3星期先收到貨~
不過無伏的...成日都有優惠

好 唔該曬

果次手痕見平買件tee 等咗兩個月先到手 唔係佢提我 都唔記得咗

有無中過伏？成日見佢都平好多...